【突發】美國槍擊 多位警員中槍

“Multiple deputies” were down on Sunday after police responded to a call of an active shooter situation in Littleton, Colorado, a residential area south of Denver, according to the Douglas County Sheriff’s Office.

“Update, we have multiple deputies down, no update on their status. The scene remains active and please avoid the area,” the sheriff’s office said on Twitter.

認真？

係

美國佬開年

Lm

LM

伊斯蘭國？

元旦🙄 恐襲

又黎

The incident began when deputies responded to a domestic disturbance just before 5:15 a.m. at the Copper Canyon Apartments. During the investigation, shots were fired.

完

又話安排左狙擊手？

confirm咗唔係恐襲

中部似係白人癡佬亂殺

allāhu akbar
allāhu akbar
allāhu akbar
allāhu akbar
allāhu akbar

黑警

Early this morning at approximately 5:13 AM, the Douglas County Sheriff’s Office responded to a domestic disturbance at the Copper Canyon Apartments, located on County Line Rd, between Colorado Blvd and University Blvd. During the investigation, shots were fired and multiple deputies were injured. At this time we do not have any further information on the status of the deputies involved. We do not have any information on civilian casualties at this time. The scene remains active please avoid the area.

A code red was issued for the affected area. If anyone is located within the affected area please shelter in place, avoid windows and exterior walls.

From Douglas County Sheriff's Office's Facebook:
[url]
[/url]

happy new year

中槍個d點解唔係香港警察

屌除夕搞恐怖活動,真係痴撚線

點解香港咁安全

有中國保護我地 其實身在福中

無時差？

係因為香港就似一個世界棄兵咁

Lm More

你国臭閪支那低端人口有黨保護真係身在福中

你地反對開放槍權
俾差佬玩曬係好合理

god bless america

係香港做咩撚野呀 屌你老母
重唔死番去你偉大既中國?

又來

宜家先中午時間

有中國保護我地 其實身在福中 依句野真係狗都講唔出口

依d五毛狗 新年流流 係要俾人大大力屌 同佢開年

屌你老母連登五毛多撚到
一個美國槍擊post就引哂佢地出黎贈興，中國最安全呀，仲唔快D死番中國

Show Blocked User - IU

負乜鳩評? 連登仔唔識英文

佢地共產黨已經係恐怖組織啦, 每日都殘害平民

香港警察真係幸福